{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141865?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 YAM 천안신부점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは21:00で、チェックアウトは13:00です。 チェックインの際には、状況に応じて身分証明書の検査を行うことができますので、身分証明書をお持ちください。 もし身分証明書の検査を拒否された場合、利用制限および払い戻しはできません。 未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。 しかし、未成年者が男女同室で宿泊すると退室措置を取ることができ、払い戻し不可および損害賠償を請求することができます。 また、基本的に2名1室基準であり、人数追加の際には追加料金が発生します。 入室利用時には予約特典として座っているマッサージチェアが利用でき、部屋でゲーミングPCが使用できます。 ゲーミングPCは最大2台まで使用可能です。 駐車スペースも十分に設けられており、おいしいラーメンとトーストもご提供しております。 また、ネットフリックスの視聴もできますので、楽しい時間をお過ごしください！ ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは21:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の検査がありますので、身分証明書をお持ちください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は両親同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室で宿泊すると退室措置を取ることができ、払い戻し不可および損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "一部屋に何名まで宿泊できますか？",
            "answer": "基本的に2名1室基準であり、人数追加の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "部屋に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室利用時には予約特典として座っているマッサージチェアが利用でき、部屋でゲーミングPCが使用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースも十分に設けられております。"
        },
        {
            "question": "食事は提供していますか？",
            "answer": "おいしいラーメンとトーストをご提供しております。"
        },
        {
            "question": "部屋でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、部屋でネットフリックスの視聴もできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 340
    }
}